貓仔食極唔肥，有咩辦法增肥？

傻豹半歲 極度挑食。
餵乾糧會寧願捱餓。
而且腸胃極差，
一食乾糧痾爛屎，經常放屁。
中意食白烚貓肉，豬肉，牛肉。
隔日烚肉同罐頭比佢食。

附送傻豹岀浴圖

食貓肉

貓肉

食慣同類係返唔到轉頭架啦

屌，打錯 sorry ， 雞肉

比老母養

白烚貓肉

圖係烚緊？

屌，泡泡浴都算，仲要加花算咩玩法

btw 好似保煲湯落左“九幾”咁

仆街 d花瓣搞到我一開頭睇以為你隻貓受重傷

唔好肥 老咗多病痛

驚已報

ZIWIPEAK都食唔肥 我無野好講

撈d奶粉落d野食到比佢食 咪直接比佢飲 佢唔肯嫁

嗰眼神好似獅子 毛色又似

睇完白恰貓肉之後睇相，頭頂有傷口有血……

原來係花瓣

個post好撚好笑

食乾糧會痾硬屎 飲好少水？

睇錯
原來爛屎

笑撚死
btw隻貓好似獅子仔

食生肉糧

依隻直係貓